葉劉：黃之鋒有否參選資格非選舉主任能決定

【Now新聞台】行政會議成員葉劉淑儀指，高等法院早前裁定選舉主任有權決定參選人是否真誠擁護基本法，認為選舉主任決定參選資格的難度減少。

葉劉淑儀：「支持民主自決或者公投決定香港未來發展，這是不符合基本法和一國兩制。周官提及支持民主自決的人士，質疑這些人是否真的擁護基本法和效忠特區，可能黃之鋒提交的證據仍然審核中，應該是律師決定，因為任何決定將來都會被司法覆核，相信不是選舉主任病或不病，不是她能決定，要交給律政司看憲制的律師提供意見。」

咪等美國幫你班畜生決定囉
有乜問題

葉劉爭住出來表現港共ban人被選權
爭住比人制裁

為左做低妹妹可以去到幾盡

佢又助攻⋯ 林鄭話只有選舉主任先有權決定⋯

中央先有權落指示決定！

一把尖錐都拮落妹妹大肶度

為咗馬周將所有嘢攬上身
葉劉有擔當！

姐姐又出現

國之將亡 必有妖孽
一隻何妖 一隻葉劉